# 2233看板娘
2233娘的 Live2D 看板娘

## 警告
本人不对 R18 模型造成的任何影响/后果负责

## 使用方法
1. Star 本项目

2. Download ZIP, 解压

3. python main.py

## 授权
由于原项目使用 GPL 2.0 协议，故本项目也采用相同的开源协议进行授权。

另，2233 版权归 bilibili 所有！

## 使用的开源项目
 - [poster-girl-l2d-2233](https://github.com/xb2016/poster-girl-l2d-2233)

## 效果图
![waifu](res/waifu.gif)